【全連公投】如果要「動用1萬個駐港解放軍」處決 3萬幾前線黑警及 拘捕 4千幾文職黑警，你支唔支持？

支持
唔支持

要由香港人手刃三萬黑警

然後美軍處決1萬個駐港解放軍

good idea

與虎謀皮

C啦屌

廢post不回

ok

一係支持，一係唔支持

我地冇火力去落手

如果贏了，就要盡量寬容。

當然，問題係好難贏